覺唔覺放工有人等自己好幸福

日日返工onon99
對住啲客又攰又燥底

但如果放工/放假有個人等自己
即刻好似有心情做嘢

放工就打電話過去
傾幾句搭就搭車
雖然得頂多十分鐘
但感覺真係好開心好幸福

然後每個星期六日都好似有啲期待
就算唔見面 但有電話同facetime都好開心

一個人太寂寞
真係會好掛住呢啲時間

你兩老咪等你返去食飯囉

覺

返緊去了

諗起以前老豆講過
佢放工最開心就係返屋企見到老婆仔女

真係好開心

比你講一講 又好似係， 可惜只係曾經...

之前小氣 發癲發佢脾氣
講到以為唔會再見咁
放工個陣 行返條路即刻眼濕濕

失去了才懂珍惜 加油阿

係既，但千萬唔好咁樣，俾你有日真係有個依靠對象，
一失戀你就會痴左線。

即係你遲過人地放工
我寧願等人放工

本來唔想回的，但係聽到你咁既經歷又想提下你，其實係因為你有罪同拜偶像，所以先至會見到，佢地係會扮你既親人黎迷惑你，簡單講，其實人死左就唔可以再係我地個世界，所以你做所講既野，又去個D廟係幫你唔到的，我建議你試下去了解下基督教，搵牧師傾下可能會幫到你

真 唔依賴人真係好難

佢ot依家係男朋友公司出面等緊佢
仲煮埋飯拎住個飯盒
等咗半個鐘

覺，同男友同一間公司，無論我OT到幾點佢都會等埋我先走，WFH時間錯開咗都會專登搭車出嚟搵我
令我由以前每日一起身都係唸點解自己仲未死嘅狀態，變到而家幸福到好擔心有日會夢醒

我就麻麻哋。。都係鍾意自己自由d
諗起以前成日要湊女放工。。去遲少少又要比人黑面 ，好憎

曾經我都有呀